覺唔覺皇蘇真係好撚勁 好似8年主場未輸過比巴

真係對晒咩夢三 mvp msn
都可以未係主場輸過

擺過風水 專克巴塞